これは電子計算機研究会で作成されたゲームの起動を管理するアプリケーションです。


________________________________________________________________________________
Date:2016/7/1
Version:ver1.0
Application:電算研ゲーム起動補助アプリ
Author:mayoineko
UsedLanguage:java
Outline:-電算研のJava班が作成したゲームを起動しやすいように設計
	-GameFolderにゲームの入ったフォルダを入れるだけでよいため,コピペだけでファイルの移動が可能
________________________________________________________________________________
Date:2016/7/1
Version:ver1.1
Application:電算研ゲーム起動補助アプリ
Author:mayoineko
UsedLanguage:java
Outline:-フォルダーから取ってくる名前の文字コードをUTF-8に設定
________________________________________________________________________________
Date:2016/8/31
Version:ver1.2
Application:電算研ゲーム起動補助アプリ
Author:mayoineko
UsedLanguage:java
Outline:-起動した直後にフォルダからゲームの詳細を作成するように設定
________________________________________________________________________________
Date:2016/10/31
Version:ver1.3
Application:電算研ゲーム起動補助アプリ
Author:mayoineko
UsedLanguage:java
Outline:-infoファイルの代わりにgファイルを読み込ませ名前の簡略化
	-説明用のファイルの先頭には$が付いていると考え、それ以外はよみこまないように設計
	-ゲームフォルダ、画像ファイル、ジャンルタグ、タイトル、ゲーム概要をアプリから追加できるよう設計
________________________________________________________________________________
HowToUse:
・GameFolderのフォルダ名はこの名前で固定する.
・GameFolder内にゲームフォルダーを置く.
・ゲームフォルダーの名前には,ゲームの名前を設定することが望ましい.
・各ゲームフォルダには説明用ファイル(txt),スクショ(png,jpg),ジャンルタグ(g),ゲーム実行ファイル(exeまたはjar)
 の4つを入れておくとよい.
・説明用のファイル(txt,pngまたはjpg,gファイルの3つ)の先頭には「$」をつけておく
・gファイルにはゲームのジャンルを書き込む.
 -ジャンルは複数指定可能で数字で定義
  アクションは1,シューティングは2,アドベンチャーは3,
  シミュレーションは4,パズルは5,RPGは6,
  テーブルゲームは7,わからなければその他を表す8を書く.
	example1(複数指定の場合)) 12
	example2(単体の場合)) 2
・ver1.3からアプリから追加をできるようになったので出来る限り使用してください.
 -追加の際、ゲームフォルダが最低限必要な情報となります.ジャンルを指定しなければ「その他」
  画像や概要は指定しなければ作成されません.
 -画像、概要テキスト、ジャンルは後からでも設定できます
 -設定の仕方:追加したい画像ファイル、概要テキストは追加するフォルダに移動させる.	
		   画像ファイル、概要テキストの名前の先頭に「$」記号を追加する.
		   ジャンルの追加は「$」記号を先頭にし、拡張子を「.g」にしてください.
		   
  
 
 